其實而加運動最重要ge 係……

如何令運動可持續發展落去? 大家黎集思廣益

假設美國不過左法案(不過仲有一段先開始製裁)，勇武繼續裝修，民意唔逆轉，和理有文宣唱歌……甘之後呢？……不過隱憂係勇武孤狼式行動，愈捉愈少，而和理行動好似同前線分開左2個唔同個體甘……，最後前線愈來愈少，和理做ge 無咩效果，而且開始累，最後收皮……所以免左避免d個情況……

要動用更多力量對準政權。

所以我地要做ge

Connect 世界系列

要聯合世界抵制中資 ( 雖然d個目標好大)

1) 而NBA 同暴雪單野係好好ge 例子，我地要有同外國connect (而且外國人鐘意/切身)ge 人表態支持香港，引支共5毛上水攻擊，令外國人反感支共，

2) 整網站/廣泛宣傳外企被禁聲新聞，引外國人開聲保衛佢地自由，對抗紅企

3)煲大紅企黑材料，令外國因健康品質問題，罷買紅企……

動用200萬和理力量糸列

其實和理力量的真正力量仲未發揮
首先，職場篇。
和理督灰糸列，紅企(可加藍企)定唔少黑材料，就要收集，之一揾傳媒肆報導收集證據, 告上法庭。

2) 和理職場抵制紅企，要拒絕同紅企做生意，要做就做番黃企生意，

3) 和理搶紅/藍生意, 首先我地要做下宣傳，推廣黃店價兼物美之類，(或者可以聯絡黃店做下優惠)，另外，要煲大紅企/ 藍黑材料，定期做下紅/ 藍suck 運動，增加幫襯成搶本。而藍雖然唔想佢地出現係黃店，但遠可令紅/藍店更快收皮

罷工篇，要有效罷工，我同意損錢係其中一個途徑，而另外要組織有效工會，其實應該要首先聯合黃店集合力量。

搞9藍絲篇，令佢地出聲篇。
而加正苦甘擾民，其實有利我地，我地要做ge 係將矛頭對番落對家到，令佢繼續擾民，但方法未諗到……

大家黎集思廣益la , 點先可以令運動持續落去而又有成效 ? 上述意見歡迎討論……

作為居加港人，教你點打國際戰線